一個都不能少

我地好需要你架！！！！！！！！
場仗未打完架！！！！！！！！！
我地仲要一齊打落去！！！！！！
We shall never surrender!!!!!!!!!!!!